小故事

有三個朋友結伴到一個與世隔絕既島探險，佢地行左入樹林入面，無意間發現到一個女人係度沖涼，然後就俾一班族人捉住左，原來個女人係當地族長的老婆。

族長好嬲，決定要狠狠地懲罰佢地三個。
「我俾兩條路你地揀，一，除褲俾我地在座既每位族人彈賓州一下，彈完就放你地。二，死刑！」

朋友A好爽快揀左懲罰一，俾百幾個族人各彈完一下之後訓左係地典下典下。

朋友B好怕，但覺得「留得青山在，哪怕無柴燒」，所以都不情願地揀左懲罰一，點知有多百幾個族人打完獵返黎，即係一共俾二百幾個人彈賓州，完成之後嘔哂白泡。

朋友C係一條漢子，士可殺不可辱，賓州係男人雄風既象徵，唔可以俾人玩弄。「我寧願死！」
族長聽到之後就回答：「好，人黎！彈佢賓州彈到佢死為止！」